大陸電話上網

聽日要去番大陸公幹幾日，唔係廣東省，香港用緊支那移動，佢個數據漫遊好撚貴..想問下有咩最經濟方法係大陸上到網？ 關口買張卡得唔得？

只要你香港數據未過5gb/6gb
漫遊數據都係共用

如果超過就真係好貴

出咗廣東省都用到

真係？我唔係共享plan wor，簽約好似得1MB係free..我上網睇佢話1kb 要HK$0.1

一陣就出發，去唔切

咁你唔好漫遊了
真係貴到仆街

支那漫遊有一個好處

就係可以上非卜唔洗用vpn